點解我地望月球又望唔到太空垃圾

我地用望遠鏡望月球可以好清
但點解望唔到地球同月球之間既太空垃圾既

你係咪覺得月球好細？

但唔係應該都會見到點點嫁咩？

空氣d塵你都望唔到啦

但係太空垃圾好大舊啵
如果因為遠睇唔到既話，用望遠鏡睇唔睇到？

望月球好清<-即係幾清？
太空垃圾好大舊<-即係幾大舊？

你照下鏡會見到地球垃圾